[熱刺]工又無左 男朋友又話要分手…😢

邊個爆出黎架😢

sis都系ptgf?

你有無做牙😟

之前做果陣識左e+bf就無做啦

我果個嫌棄我😩

我唔想佢咁辛苦先做